[請廣傳] 發夢完嘅朋友入一入嚟

第一次出po 有講錯請細力屌
不過我真係睇唔過眼

點解成日 都係捭我見到啲傻豬豬 走果陣
拎住個帽 或者掛係個袋到？
你同 同差佬講過嚟捉我啦 無分別咁...
其實我唔明點解個袋可以裝唔到
可能你真係現場先攞到嘅物資 又想拎番屋企
Fine...

以下有三個提議：
1. 袋冇位 一係攞個大少少嘅背囊
(特別係絲打!! 我已經特登攞咗兩個膠袋出去 又捭哂絲打)
2. 唔好留戀物資
3. 準備隨時捭狗拉

同埋 真係帶衫換啦
唔好黑換黑呀....
我今日聽到真係唔知笑唔笑好...
出面冇位都好 今日手足 都開遮cover係地鐵換
你着到成身黑色咁
又係同差佬講過嚟捉我....

大家...
真係幫我spread出去啦
雖然真係有啲基本...
但係我唔明點解會唔明...
認真 因為呢啲嘢捭人拉...
真係 真係 真係 好唔抵囉....

最後
聽日 遮打花園 見！
唔好再捭我聽日見到傻豬豬 得唔得呀？